今日起唔反鬼滅了！

即刻開電腦睇返幾次鬼滅
出街口罩都唔洗帶

武漢肺炎喺珠世毒面前只係一個笑話